\documentclass[bachelor,german]{hgbthesis}
\usepackage{acronym}
\usepackage{listings}
\usepackage{nameref}
\usepackage{dirtree}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{framed}
\usepackage{array,ragged2e}
\newcolumntype{P}[1]{>{\raggedright\arraybackslash}p{#1}}
% Zulässige Class Options: 
%   Typ der Arbeit: diplom, master (default), bachelor, praktikum 
%   Hauptsprache: german (default), english
%%------------------------------------------------------------
\graphicspath{{images/}}    % wo liegen die Bilder? 
\bibliography{bibilography}  	% Angabe der BibTeX-Datei, % utf8-change

%%%----------------------------------------------------------
\begin{document}
%%%----------------------------------------------------------
\setcounter{tocdepth}{1}
\setlength{\parindent}{0pt}
\includepdf[pages=-]{Deckblatt}
% Einträge für ALLE Arbeiten: --------------------------------
\title{Evaluation und prototypische Umsetzung eines Multiplayer-Browserspieles unter Verwendung moderner Webbroser APIs}
\author{Hans Anthes}
\studiengang{IT Analyst}
\studienort{an der HS Kaiserslautern}
\abgabedatum{2020}{02}{22}	% {YYYY}{MM}{DD}

%%% zusätzlich für eine Bachelorarbeit: ---------------------
\nummer{868257-A}   % XX...X = Stud-ID, z.B. 0310238045-A  
                        % (A = 1. Bachelorarbeit)
\semester{Wintersemester 2019/2020} 

\betreuer{Prof. Dr. Jörg Hettel\\Prof. Dr. Manfred Brill} % oder \betreuerin{..}


%\strictlicense  % erzeugt restriktive Lizenzformel

%%%----------------------------------------------------------
%%\frontmatter
\maketitle
\include{intro/zusammenfassung}
\tableofcontents

%%%----------------------------------------------------------


%%%----------------------------------------------------------
\mainmatter         % Hauptteil (ab hier arab. Seitenzahlen)
%%%----------------------------------------------------------
%%TODO - Erklärung abpassen - hgbthesis.cls ändern
\chapter{Einleitung} %% 01.02.2020
\input{einleitung/aufgabenstellung} %% 01.02.2020
\input{einleitung/aufbauderarbeit} %% 01.02.2020

\chapter{Der Browserspiele-Prototyp}\label{browserpp}
\input{singleplayer/technologien} %% 01.02.2020
\input{singleplayer/gamedesign} %% 01.02.2020
\input{singleplayer/implementierung} %% 01.02.2020
\input{singleplayer/implementierungdetails} %% 02.02.2020
\input{singleplayer/fachlicheanforderungen}

\chapter{Evaluation Datenübermittlung}\label{data}
\input{browser/anforderungen} %% 02.02.2020
\input{singleplayer/anforderungen} %% 02.02.2020
\input{browser/http} %% 02.02.2020
\input{browser/websocket} %% 02.02.2020
\input{browser/webrtc} %% 02.02.2020
\input{browser/analyse} %% 02.02.2020

\chapter{Realisierung des Mehrspieler-Prototypen}\label{multiplayer}
\input{multiplayer/einleitung} %% 02.02.2020
\input{multiplayer/technologien} %% 02.02.2020
\input{multiplayer/architektur} %% 02.02.2020
\input{multiplayer/clientverwaltung} %% 02.02.2020
\input{multiplayer/spielerbehandlung} %% 02.02.2020
\input{multiplayer/geschossbehandlung} %% 02.02.2020
\input{multiplayer/itembehandlung} %% 02.02.2020
\input{multiplayer/events} %% 02.02.2020

\input{multiplayer/evaluierung}


\chapter{Fazit}\label{fazit}
\input{theend/fazit}


%%%----------------------------------------------------------
%%%Anhang

%%% Entfernen und Abklürzungen wieder nach oben
\listoffigures
%%\listoftables


%%%----------------------------------------------------------
\printbibliography
%%%----------------------------------------------------------
\appendix
%%\include{intro/abkuerzungen}
\include{intro/datentraeger} %% 02.02.2020

\end{document}
